原來bang dream入面D女全部都係暴力女！！！！！

cls暴力團

打完人仲扮Q扮無辜

即係咩事？

有冇人講下乜事，條女真係大大力打落去

講野唔岩聽咪鍋你一拳

唔係少女歌劇咩？

我對人不對事

想做比人打果個

暴力

咩全部 得愛愛係咋

仲有亞美

你係咪有問題呀

好想瘋狂比佢打

用生命溝女

想俾愛愛鎖喉

好撚豬

agger 30路都仲出黎扮後生囡

喂屌你有時講野唔好去到咁盡

摔角手aiai